已經有清潔呀姐拆連儂牆！

地點係藍田：

以前一路都係藍屍廢老
而家清潔工人已經敢去清啦
大家組織罷工之餘
都要記得用牆去向中老年街坊宣傳
拆一起十

利申路過見到個清潔呀姐
廢事upload有佢果張相上黎

貼上黎啦，投訴到佢無得撈

落車經過見到比人拆哂
屌你老母

推

唔洗嬲 拆一貼十就得

圖

人地份工咪清潔囉，你咪投訴間公司

觀塘今朝有一邊都清晒

貼街牆=食環
你貼MTR=MTR清潔部

d清潔公司外判既，你估佢地d老細藍定黃
又要睇埋果區係唔係建制要分豬肉

搞到佢工都冇

人地打份工姐 唔好咁啦

清潔姐姐可能都係跟order做野

乜而家d掃街清完掉晒係地就叫做左

咁警察都係打份工啫，咁你又嘈乜撚野呀！

如果律政司檢控官都覺得誣告義士暴動係有問題, 大家係咪應該從DOJ既人入手, 公開表明支持佢地, 如果佢地可以係內部反對呢D不義控罪, 會唔會幫到義士? 例如可以係DOJ出面靜坐?

拆啦，拆完大家要貼番d新既資訊落去，keep著update先有用
多謝幫手拆

你包佢？

其實亞姐都係比老細叫做
你估無order會去咩

大家要針對的係明顯因為個人政治立場或收錢破壞的人

如果連基層打工仔都郁就會比自己人屌

d清潔姐姐五六十歲人
靠自己雙手賺辛苦錢
唔好屌人、搞人地啦
換個地方再貼啦

清漯同警察人工點比

屯門市中心果邊都係

咁警察呢

清潔外判來來去得個幾間
到期完約話就話要轉公司
到頭來咪又係左手交右手
你話藍定黃？

假acc水人郁清潔想潑示威者屎

拆一貼十

清潔姐姐無乜讀過水，日日番工都要捱生捱死，收到指示要清就清嫁啦，唔好要人難做，最多貼十既姐。

等等先
清潔阿姐唔係應該清落垃圾車度架咩
撕落地就走左去
你確定係清潔阿姐做?

人地有撚嘈咩，起晒鋼做乜撚
人地清潔工基層黎咋d公司判上判d清潔工係無福利可言
老細叫乜就做乜，炒你係唔洗理由隨時搵過個
黑警袋2皮幾人工你用黎同清潔工比

應該係全港性比人清？唔止mtr 地方，上面都清晒...但貼海報個點無清到

雖然我認同唔應該拉埋黎講
不過你用人工高低黎分類就錯
個分別應該係收既order合唔合理

不過撕完冇清走，我好懷疑個清潔阿姐係咪真係清潔

其實開始有連儂牆無人管理
好多被破壞都無人補

其實都係
之前見到好多721遊行既宣傳

召喚住附近既朋友起牆

清個牆點同打人開槍比

我望撚住佢拆
要番工廢事阻佢

警察呢？指引射身佢就射頭， 警棍就自己加料，
警黑勾結。 你仲有冇野講呢？

其實打風吹甩哂姐姐清算唔算正常呢....

唔清楚現場環境
會唔會係尋日打風落大雨搞到一地都係
清潔阿姐掃埋一堆咋？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

投訴佢d咩⋯⋯

搞就搞間公司啦 人老左為兩餐做清潔已經好慘

咪搞d基層啦

雖然有d姐姐都係偏藍

但都唔好搞無知婦孺

逆我者死

再貼過

搞清楚邊個決定清先 有冇諗過一個咁撚低級既清潔姐姐係冇能力決定唔清？仲要suggest 貼人地個樣上黎 你係咪癲撚左 係都係搞落order 果個高層啦

如果真係清潔阿姐自己自告奮勇黎清既 我道歉

啱架
本身貼到滿晒搵人清一清都好

破舊立新是正確

事實上人地有權撕，不過我地可以撕一貼億

如果佢係藍絲呢 仲放過佢嗎

佢無得撈之後
佢公司咪派過第二個嚟清囉
投訴佢做乜

睇黎政府想盡快打壓異見人士，凡係關於抗爭嘅野都消滅，開始行大陸個套，黎緊大家應該點做

唔upload張相點知你係咪老屈清潔阿姐

佢淨係著住制服咁拆?
拆完掉落地完全唔似正常既清工會做

由佢拆

心在牆在 邊到可以係

最後唔會有人清咪要佢地清，連儂一早預左拆，清潔姐姐清潔係職責，某程度上我地增加左人地工作量，點都比番小小respect人

人地姐姐都係打份工

無謂要人難做 外判工已經好撚慘

貼返85 罷工文宣

落雨dup 濕哂
清左換批新仲好

我都想拆呢d舊野
但好驚俾人誤會

你地貼多 D ，阿姐先有工開。

一陣係公司拎定memo紙先

唔需要為連儂牆被拆而痛心，因為當中既精神係拆一起十，仲有大家都仲係只肯用memo紙 未肯用噴漆！

唔洗嬲， 拆一貼十 更新文宣圖

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 我會罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

唔緊要啦，佢幫手清咗啲舊嘅資訊，更新下都好嘅

警賊做左好撚多唔應該做嘅嘢
清潔做左佢應該做嘅嘢

其實重點係警察開槍打示威者頭,係警棍加料

個清潔工無出手打示威者,只係正常做野

講完,請完全封鎖把清潔同差佬拉埋講的鬼acc

撕紙只係拆下死物
扑頭係傷害人命

good point!

我寫左百幾張係A出口都俾人1日清左啦，不過我會寫返二百張

警察有公權力呀…份份工都可以打份工姐
係紀律部隊同醫護唔得

起返

幫手清清都好, 舊資訊太多
當係考驗下港人係咪持久抗爭
定係連復修連儂牆都開始淡忘

我見大家貼嘅時候用一條長膠紙一次過痴勁多張落牆
咁啲賤人一手就會撕左好多張出嚟

我有個方法令人好難拆
就係每張文宣，每張memo，都用獨立膠紙痴，唔好互相重疊

咁佢要撕就要逐張撕，撕到出年 撕到手攰 都未撕得完！

琴日T8吹甩同吹濕曬, 多得啲呀姐, 香港先清潔番啲

大家要屌係點解示威者後退依然照開槍,改警棍,打頭
一定要清楚表達正常人若正常及合理地履行職務係唔應該屌

所以點解我成日叫人一睇到假acc要完全封鎖

因為我睇到係五毛有統一指揮次次都fake到人

警察揸槍架大佬，所以唔可以只係打份工咁簡單
更何況，警察而家係連份工都冇打好
恐襲個陣call你去救命，你有冇好好咁打返好你份工？

清潔姐姐跟規矩做野
班狗唔跟規矩做野

咁都唔撚明？

轉頭就去貼 拆1貼10。

咪比佢拆囉你認為可以 keep 100年？

再貼過啦 本身打風其實都爛得7788

觀塘嗰邊我見到都想拆

打完8號風

啲紙爛晒 字都睇唔清
仲要啲information 有啲舊

重新上過批新嘅仲好啦

係咪因為打風落雨整爛左呀
尋日打完風我見今朝有d地方既連儂牆都冇左一忽

順便更新下，宣傳8.5

讀過書

因為個位置係有蓋巴士總站入面
所以雨同風唔會咁勁撇到入黎

今朝經過都好嬲 見到好多無哂同一地都係
不過無人拆舊果d 點痴新資訊比大家睇

由得佢地清
可以貼d新野

痴一貼十

連儂牆不嬲要更新 有D文宣講緊係叫人出黎7月頭既示威
佢地清左咪比個空間我地再整靚D 升級下塊牆
有D地方8號波整爛左 有D字又爛爛地
唔好怪人地啦 我地再起過啦

其實不如影低過膠貼上山

相對少人清

On9 用警察同清潔比 廢事駁你 收皮啦你 好少連登爆粗

exactly 舊個d唔好咁介意 因為睇到都真係乜柒都唔到
d字化晒 d資料又舊

用Memo紙貼既連儂牆當然係拆得啦；如果你想拆唔走，可以參考捷克連儂牆
至於Memo連儂牆呢家野，只要我地每人自己袋住一本Memo紙加枝筆，日日行過就貼佢幾張，每日更新，更為上策；
然而，係抗爭上面死守並不是唯一既辦法，可能快閃抗爭更加有遍地開火既效果

清完再貼

又一個on9

反正打完風之後好多爛爛地 去舊迎新 update下都好

太仁慈
黑警都係打份工啫 又唔搞啦喎

拆左咪再痴，當 update 資訊，維修下lor
打完風D紙容容爛爛，唔美觀又易有味，一有衛生問題好易令街坊不滿

整返靚佢又再可以吸引師奶老人家睇！！

室內黎

守黎冇用 拆一貼十就夠

照做 大原則係 撕一貼百

清潔工人唔會好仔細咁清, 但有時因為落雨濕咗一堆, 有d又貼得唔實飛飛下, 我見佢地真係會掃同撕走

想同清潔呀姐講，齊參與罷工拆少陣

連儂牆你一早預咗會俾人拆嫁啦
咪貼過囉

又唔見你咁幫黑警？
人地都係職責

我覺得係打風吹走囉 清潔阿姐圖都無張

一個清下紙咁小事 一樣係大是大非 另外警察係濫權 唔係打工咁簡單

老細唔叫佢 佢會做咩

濫權都係職責？

用下腦先講ok?
黑警同清潔呀姐比

之前好似話過要地政署批食環先清得

拆一貼十
當年布拉格日日清
啲人日日油
咪由佢清
夠薑24小時搵人看住
轉過第個地方再貼過

隨便拆，人地打份工，再貼啫

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

我當面影鳩佢相 （嚇鳩佢）
你唔信就算

拆一貼十，等清潔呀姐賺下ot

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

金鐘都要維修呀

又話連儂牆個意義係俾人拆咗之後都會不斷起返

宜家人哋正常做嘢又要投訴人工都冇得撈

藍田係廢老集中營

而家成日有D藍絲廢老唔知係人地叫定主動去連膿牆攪事
可能係覺得攪完又有黑警照
當去搵人發洩下佢地D情緒又得
又可以睇到D年青人被警察拉落charge

如果見到咁我建議大家走啦
撕一貼十
由佢黎

我冇投訴呀
我連呀姐張相都無放上黎
純粹提下大家記得維修自己果區既牆

呢個都KEEP到好耐!!!

屌

屌 今朝見到比人清左好撚嬲 一陣放工痴返上幾張

拆一貼十

講完

打完風後全港都爛曬

會唔會係政府短期內想搞掂今次單野既先兆

Agger

建議今晚/聽日再整
依家大家應該去執啲爛咗嘅去掉
落埋3號再整

PUSH

打游擊得架喇
拆又點 守住個成本咪仲高

話唔定亞姐都係收到指令, 你要問清楚亞姐點解拆

撕一貼十

以業主身份投訴到間公司唔敢拆

撕一貼十呀香港人

推
大家記得災後重建番自己果區

記得災後重建

人地打份工，咪搞到人地工都冇得做

荔景都比人拆哂

而家唔係普通清潔
清連儂牆係政治任務
咁都唔反抗？
又loop返去2014年咁收皮

咪災後重建囉
如果我下次再見到個呀姐出黎清 我會放佢相

岩岩見到石硤尾都係

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

個比喻咁九唔搭八都正評多過負評

本身就唔應該管理
佢地郁手冇後果

屯門置樂去華都都比人清哂

柒撚到呢！

撕d唔撕d？仲要唔係用垃圾車清走地下d紙。
嗱，係咪真。清潔姐姐我個人抱懷疑呀。

今晚再去貼新圖

都濕晒
折完未貼新

藍田連儂牆係室內架
同埋頭先痴返少少上牆 啲紙完全唔濕

支持

支持清潔

新城市廣場朝朝都清，夜晚放工返嚟咪見到大家貼返啲最新嘅文宣。

記住個目的係文宣，唔係搞陣地戰。

兒登仔最叻阻人搵食

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

順便update新資訊啦 拆一貼十

撕完再貼咪得
投乜鳩

連濃錢會點樣

支那佬記招後，對面開始全面反攻

清潔姐姐跟order做野，佢地都唔想